因為whatsapp問題 今日遞咗信

我頂唔撚順whatsapp...但公司唔肯為我轉signal...

又話成條team咁多人 冇理由為你轉

我解釋話當年公司msn轉whatsapp都係貢拉不思進取

點知佢地解釋話whatsapp啲sticker又靚又好用 唔想轉

屌我嬲嬲地遞咗信 有冇ching間公司用緊signal請清潔？

agger 幫你拉下

你藍？signal都唔撐？

清潔都要遞信咁架勢

屌你啦 依家清潔都請大學生啦😑

嗯。